有日圓形，長方形，梯形三個去影寫真，邊個唔肯除衫？

係圓形，因為圓形不露

8/10

1/10

0/10

10/10 高汁

圖形
圓形不露

但圓形butt露

10/10

睇見除衫以為同數學有關

圓形太過淫賤 唔除衫但剝褲

點解又唔係圓形畢露呢？
即係圓形咩都露晒出嚟

咁點解唔係原形畢露呢

明明畢露係除晒，而家掉番轉

圓仍不露好啲

秒

樓主d 中文

舒適達